[VIUTV]原來個Judas Law唱歌咁撚難聽, 仲話開過演唱會X_X

一上高音就無哂力, 落低音又唔穩, 呼吸又唔順唱到扯蝦咁
支結他彈左幾多年都剩係識掃chord
咁都質素都話開過演唱會

另外想講全民造星班人點解唱歌咁難聽都過到初選, 認真係啲大專星con是但執一個都唔會唱得差過佢地啦
人地台灣聲林之王海選清唱就算過唔到果班都好過佢地

以前都唔覺得佢唱歌特別好聽，唔知點解啲人煲大佢

比tvb吹過

掃chord都算
聽過佢live 屌彈錯都基本嘢
加上之前簽咗sony仲扮街頭busking素人
你聽埋我個份

fb見到咁多cm支持佢，R晒頭
唔知佢有咩特別
係節目到仲西口西面

把聲太薄
高音走 低音柒
把聲似二汶 不過難聽好多
香港根本唔需要第二個tb二汶
咁嘅資質就唔好發明星夢

其實求其搵個識樂器既人都唱得好過佢

佢出名就真係全民造星

唔怪知簽左公司都掉佢去busking
真係唔上得台

吓唔係放輕把聲唱就叫二汶喎
佢啲發聲技巧完全唔掂

唔係 講緊佢把聲本身有啲似二汶 但聲底薄弱好多

我覺得佢把聲唔錯，重係街頭表演

佢係隧道唱歌個時， 個回音真係幫左佢好多

啱伽啦，淨係做到busking係適合佢，咪學人想上位啦，造型又唔掂，又西面，唔會紅得起

佢係靠一班盲粉死撐
快歌唔掂、跳舞唔掂、演戲同綜藝唔會掂
冇樣冇台風冇星味

結論：返去busking啦

不嬲都覺得佢麻麻

咪又係公司啲公關技倆
簽完翻嚟搵打手扮發現隱世busker
呢啲橋都唔知用左幾多年

幾L驚佢入十強